而家大市玩09:00-09:30半小時

而家大市玩09:00-09:30半小時，尋日高開低走，今日是否低開高走，今朝早先來人踩人呃貨，再升番，跟住下午返嚟？又會點呢？

納指 無論高開定低開都係低走

sqqq=free money

我講緊港股

沽鳩科技指數同樣道理 痕指點樣唔洗理

話時話，今個星期日係咪轉夏令
即係４點鐘開始盤前？

話口未完又drop 左落去啦